{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056801",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67339&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영천 씨엘-CL"
    },
    "text": "永川CLは永川市庁の近くに位置する最高のビジネスホテルです。 快適さをご希望の際は、永川シエルにお越しください！ 当ホテルは永川シエルにお越しくださる方々に最高のサービスを提供するために真心を尽くします。 快適さ、清潔さ、そして親切さでおもてなしいたします。 永川CLにお越しいただき、ありがとうございます！ 駐車施設を保有している宿泊施設です。 永川シエルは慶尚北道永川市門内洞に位置する永川保健所のすぐ隣にあります。 また、永川市役所からは5分の距離に位置しており、永川市民運動場と永川青少年修練館は宿から0分の距離にあります。 永川駅から車を利用すると5分の距離に宿泊施設があり、3士官学校は最大10分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "永川CLはどこに位置していますか？",
            "answer": "永川CLは永川市庁の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "永川CLはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "永川CLは快適さ、清潔さ、そして親切さでおもてなしを提供しています。"
        },
        {
            "question": "永川シエルはどこに位置していますか？",
            "answer": "永川シエルは慶尚北道永川市門内洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "永川CLから永川市役所までの距離は何分ですか？",
            "answer": "永川CLから永川市役所までの距離は5分です。"
        },
        {
            "question": "永川駅から永川CLまでの距離は何分ですか？",
            "answer": "永川駅から永川CLまでの距離は車を利用すると5分です。"
        },
        {
            "question": "永川市民運動場と永川青少年修練館は永川CLからどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "永川市民運動場と永川青少年修練館は永川CLから宿泊施設のすぐ隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "永川CLは駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "はい、永川CLは駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "永川CLの最寄りの施設は何ですか？",
            "answer": "永川CLの最寄りの施設は永川保健所です。"
        },
        {
            "question": "永川CLはどの学校から近いですか？",
            "answer": "永川CLは最寄りの学校である3士官学校から最大10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "永川CLに宿泊することができるのは何人までですか？",
            "answer": "永川CLに宿泊することができるのは何人まででも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 363
    }
}